貓貓成日瞇單眼

幼貓成日瞇單眼，好似人有沙入眼咁
但無眼淚同無特別多眼屎
特別係望緊獵物
會唔會有啲咩事

好可愛
幫推

2. 貓咪向你眨眼

天生是狩獵者的喵星人，只要不是睡覺，目光總是炯炯有神。但如果喵星人在你面前緩慢的眨眼睛，甚至是向你單眼，這其實是牠想告訴你：「我喜歡你，我也很信任你。」得到主子如此寵愛，奴才們還不快去開罐罐謝恩？

Source: 支那01

見佢間唔中就瞇小小咁
好似好痕咁就擔心la

真係驚既就帶去睇獸醫
橫掂幼貓都要去打針

我隻貓都係，成日單眼有dd眼水
過一陣無野
keep住餵lysine 就有改善

可能空氣有嘢令佢眼仔敏感

代表愛你

排除貓心情因素同結膜炎，可能係隻仔捐過去大塵既地方玩完，之後眼痕。

利申：我隻都係咁